行到水窮處，坐看雲起時

頂撚住啊

做咩睇我

吹呀？